其實洗撚完版未 完全討論唔撚到！！！！

係呀 我知你地好有心 又文宣又戰略
但個個post 5-6個人都自動推 圖又多字又多 根本討論唔撚到
之前一個半個都仲接受到 而家想認真討論都俾你地阻撚住哂 跟住另一邊又係度屌上唔到熱門

屌你地人根本已經唔係行唔行動post問題 個個post都睇你地洗版 討論下都嚴重受阻 不如停埋留言功能 剩係開你地d post

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

D bot撚真係好撚煩
見一個block 一個
行動post 開一個仲好啦 死Bot 撚

P牌推唔到 就變bot撚
係呀 我知你地有心 文宣好靚
當所有post都咁樣一式一樣 已經變到閱讀疲勞
你班人千字文已經冇人睇

hk no it係真

成班智障用bot 洗連登
又唔駛見用下腦 去洗fb 洗其他論壇

智鳩障

已經討論唔到 剩係睇佢地重重覆覆
連仔有冇辦法做野

連登個admin 又係有問題

用bot 洗post , 哂鳩人地數據， 影響討論 都唔駛bam 既

大量P牌變bot撚

唔係話想屌同路人，但咁做真係弄巧成拙
我地唔會有心機睇，又阻住正經事討論

相信大把人block 哂班BOT

block 晒了

而家香港人有咩行動都未知丫， 就輸啦， 查案神探有春用咩， 政府死口唔認， 又滅聲， 又唔交cctv , 集中 搞埋10月1 生日派對先再講其他啦！

已經變到煩厭

岩
開頭我都會留心睇。但係吊佢地老味越整越長。見一個都block一個
即係唔係想吊同路人。我都唔係分化撚。點解成日話無行動post去熱門。佢地一手一腳做成
信我！開一個post剩係講今星期行動。會比解bot開Post更有效

我就係想知 想集中討論
討論iphone 討論感情 討論隻狗 都俾佢地洗版推上黎 行動post墊底

十萬火急， 香港生死存亡， 還請見諒， 頂唔順去住隔離登先 , sorry 巴打

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

仲有啲人根本唔係討論，成個post都係「推」，請問有咩意義？冇任何討論，完全冇引起思考，仲要成日搞到炒車

唉

用錯方法 只會累死自己友
當前線搵緊逃生路線時 班bot撚仲係度洗緊版 仲要慢慢load圖 千字文先搵到答案

講呢d無人理架
由得班人推推推用bot洗版
有討論性質既post都係咁推推推推推
成頁25個回覆都唔知有冇1/3係認真討論個主題
分化fake news post就係咁幫d垃圾推
連登d正負評都覺比之前少左
得閒上黎想睇下d資訊性既野 就9成9見到呢d post f5完都係咁
睇多幾睇 都無人想再睇

開頭剩係得呂麗乳搖 都接受到
跟住個撚個都咁樣洗 搞撚亂哂連登

攻略依家多數睇tg

最少4-5個啦
講漏左仲有標題黨fake人入去
真係以為d咩緊急野 入到去又係兩回事
平時d post幾十頁全部都推推推
睇多幾個已經想熄apps/閂左個連登分頁佢